傑志U20前球員向進豪販毒認罪判囚14年

幾靚仔 記得以前舊登有人爆佢食女d料

曾代表傑志U20組別的球員向進豪，2014年參與5人足球賽贏得過冠軍，並同時榮膺最有價值球員（MVP），惟去年5月卻在藍田公屋住所及樓下販運826克可卡因被捕，涉案毒品市值更高達97萬，他今（9日）於高等法院承認兩項販毒罪，法官根據涉案毒品重量，把判刑起點定為21年，考慮被告認罪等求情因素獲減刑，但仍須入獄14年。辯方求情時指向進豪因欠下6萬賭債，加上難抵2萬報酬的利誘下犯案。

被告向進豪（21歲）報稱任職保安員，過往沒案底的，他承認去年5月1日在藍田邨藍蔚樓住處及地下販運822克及4.8克可卡因。

網上賭博欠下6萬賭債

辯方求情時指，被告父母於被告10歲時離異，並由母親撫養，亦未有再見親父。具中五學歷的被告於16歲開始投身職場，惟因網上賭博而欠下6萬賭債，後來在網吧認識一個名叫「阿文」的人，「阿文」知他財困，便問他想不想賺快錢，被告為得到2萬報酬而犯下本案。辯方又指，被告於本案角色只是送遞毒品，非案中主腦，其母校校長及老師亦為他撰寫求情信，信中指被告是個好學生，精於足球，並對學校足球隊有巨大貢獻。

認部份毒品自用

案情指，去年5月1日，被告於住所樓下被搜出有822克可卡因，其後再於他房間搜出4.8克可卡因，警誡下承認犯案，又指部份可卡因為自用，其餘是用以包裝。

案件編號：HCCC436/2017

Source: 香港01

人生就係咁完撚左
Btw真係狗公

狗公豪都有今日

想知更多 之前都有睇過話咩借醉呃人上屋企
唔比扑就發脾氣

抵死

Kid Child

呢個撚樣由細到大都係乞人憎 格又臭

幾似周柏豪

咁既樣去做鴨賺仲多

收得2皮咁少
比人包都有啦

3年前既post

幾靚仔 入到去自求多福啦

運毒坐14年
12歲開始強姦個女 姦足8年 坐11年

香港d法例係咪on9

醉駕超標幾倍車死6個人都淨係坐6年啦

有樣都唔識利用溝女
係到扮醉似on9...

靚仔咩。。
同街邊d mk 差唔多樣。。

啲學生妹中意呢款

不過相信佢都成功食唔少學生妹
而家要入去比人食

扮醉想老強人嘛
做牢躉比人老強翻就差唔多

抵撚死，洗定菊花入去啦

則仁仔

靚仔入去坐多數眼紅你，俾人打

仁

佢咁嘅樣
讀個毅進做隻警犬一係做金融仔
都夠佢有排食女
果六皮波數好小錢
六十個就話姐
而家為左小小錢坐到三十幾歲出黎得中五學歷

傑志U20

同意
靚仔過好多倫敦金7頭

21歲讀緊咩

21歲）報稱任職保安員？

我都記得呢場，輸唔起

抵撚死
出到黎起碼都三張仲有幾十年社會食物鏈最底層既人生要捱😂😂😂

一開始收到風佢判十四年以為佢衰迷姦

其實佢真係算係狗公界代表 我諗起碼食過百條女 身邊識都有好幾個

董之英班MK仔

到底係咪真係風氣差成咁 btw酸

向

姓向既 有咩出奇

出返黎一係就做爛仔
一係就做"金融"
無第2條路行
佢個樣已經決定左佢一生必須行MK之路
為屌盡天下MK妹而生存

堅靚仔
個6皮

點先可以好似佢咁有女死

咁都靚仔

20000……

仲後生呀唔緊要啦，七除八扣都唔駛坐足呀
出到黎都仲可以捱呀

佢好似好咁仇家咁

成班on9 講2雞姐 你又信
14年扣埋扣埋 30歲到咪出翻嚟囉
30歲男人大把世界

精於足球，並對學校足球隊有巨大貢獻。

求情理由

全部都有樣定有閪便是娘